火影忍者疾風亂舞 (91) 7階段覺醒新時代來臨

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。
5.

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

疾風傳拎石條件

第一章

第二章

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

*新手請睇曬post頭先發問*

lm

留名

兩日爆post cls

留個靚名先

就快開新POOL見真章
小櫻翻唔翻到身就睇呢獲

得返55石等新pool，預計係射哂落海

首抽建議既終鳴要轉做7覺尾獸鳴啦

廢版35卡

32黎啵，雖然新32雷切卡都係廢

留名等睇新pool
有100石諗緊抽唔抽50鳴..

首抽用7覺鳴，新手點養肥

準備 🙏六道•地爆天星

抽！有幾多抽幾多

唔洗食到120先叫用到既

升到100lv已經夠你頂到去後期

預支埋下個月一劈 都係無

上個post有新手首抽兩隻同三隻起手

唔撚係掛.jpg

抽 往死裡抽

收到風好似捉哂蟲

如果30札已經確定有一張先

見到三隻起手果個，其實我驚佢依幾日會爆肝，新手無體，又雙倍掉落

識玩一定食兩隻變忍道3lv

POOL都未開就推得咁快

有重覆我一定留

大家好熱衷想去抽

琴日先屌完出POOL快
今日個個又等抽POOL
大家已經比營運撚狗撚到化境

我冇哂石咖啦, 今次睇大家表現

課番PACK 先啦

冇人抽新pool?

因為未知總是令人興奮，然後一齊中伏，再屌營運老母

50鳴勁d

等派石啦

100石準備

有石都唔知十抽好定單抽好

老老實實好想3點正即抽, 但中過四代九品個伏而家好大陰影

一睇介紹就知優劣

甩清楚張卡先, 一陣係階磚三就大撚鑊

岩岩先出50鳴得三日 抽撚哂仲邊有石for 新pool

呢3張係勇鳴知佐技櫻

Lm睇人中伏

營運: 你不要有魔法卡嗎?

爆風雨嘅前夕呀

10連已炒

我係唔會中伏嫁

唔勁
傷害應該唔差, 但打單體
小櫻再一次成為悲哀

20連炒哂

又係小櫻最冇用

都係留石算

鳴仔張卡好靚

普通真係太慢
要忍11 +疾鳴搭

中柱

落隻卡卡西開技2就升3技速
鳴佐可以考慮拎黎試下打100佩

派息

繼續追

課多pack追小櫻

小櫻喎 唔係唔追呀?

屌解會有上次隻特效打曉既技仙鳴架

500石中佐助同櫻

100石無了

喂隻櫻好垃圾呀

250石中佐
追唔追埋落去好

無知一問 30扎嗰個係咪一定中3隻其中一隻？

1隻夠啦

係
但真係好貴

其實想要垃圾櫻

係
但真係好貴[/quot

黎緊其他pool抽多2次
聽日派埋2札 用30札好過啦

閪pool

招動畫仲閪，鳴佐一樣咁滯

抵唔抵換？ 我玩左一個星期到 好多野唔識

鳴佐係附加buff 係有卡西就全部有技速

睇黎可以射埋d石落50鳴個pool到

30札要重課先有喎

200石全炒，CLS 驚

淨係自己

50鳴重要好多
冇特效角都係肝臟受損啫
冇50鳴係心臟受損

150石=零 here

我50嗚個pool課左5次先中 所以有30幾扎

今次個閪POOL 3%仲難出過1%

新玩就重課

7醒後冇加技，少左樂趣

三千幾銀抽隻鳴

玩咗一個禮拜就5PACK
大股東

BTW 30札建議留返月尾睇下仲有咩換
冇呢3隻最多都係食多幾個拉麵刷關 3隻都唔勁

有無人升左ios 11 更新唔到game
轉過其他日本id 都唔得

課長們深藏不露

Strong hold

用咗IOS 11個幾月未出過呢D問題

玩左1個禮拜點解唔玩新ac

其實抽到技2個技速加3格係咪100佐都食到？

平時5星6星背景唔同要畫兩張卡
7醒一張過慳水慳力

屌自

感覺到過多幾日又有新限

早知唔ALL IN 落去

應該唔只一個禮拜 係共四 共嗚開始 但已經

打隻19手機GAME 唔駛幾千幾千咁課既

不過通街有50鳴個個都話好大力
又真係幾難忍到

之前D 50cost有冇機上7星呢...
首抽隻50cost鳴媽

估計冇了 而家興玩一張6星7覺醒

隻癲佬鼬

冇, 唔洗再問, 呢條問題答過5,6,7次
之前50COST全部寫明唔會復刻
如果營運唔復刻都照BUFF, 新手可以食屎鳥

而家有呢d 我同朋友一齊都係共嗚 共四開始玩 之後佢地單抽中50嗚 而我就中哂伏 谷谷地氣之下咪課囉 唉

營運計好數
復刻引新玩家抽
但出張新卡就新舊玩家都會抽
你懂的

呢手牌PVP 都夠打啦

爆機acc

係啦.. 班仆街朋友個個有, 自己冇果下真係會把持唔住
尤其係夜欄人靜嘅時候...

係愛呀哈利

玩手機驚最忌心浮氣躁
過多一排就會出更勁的, 到時幾千銀就會變時代眼淚...
尤其是喱D撚狗閪營運

當年有冇人課限4課到食泥？

不要再說了 課到第五次最後10抽先中

希望陣間活動可以多啲特效用

想課的1pack抽佐

有人百幾抽都冇

營運就真係愛你啦
不過幾千蚊買樣心頭好唔算貴，遲d課部iphone X都一皮

個陣top個批全部忍11

課啦仲望

課50鳴穩陣D，自己睇路

冇女冇旅行冇錢儲自然銀包係漲D

咁又係, 幾千銀買部iphone, 過多年佢又出新架啦, 又係撚狗
全世界都閪營運

50鳴仔已經中咗了

出兩隻, 支配全宇宙

我唔係券抽中50鳴剩番D石，我都唔會抽呢個閪POOL

感覺上閪營運每出一隻op角之後全部關就為佢半減

贏左粒糖, 輸返間廠

根本而家所有關都係得果期既限角屬性打得入

所以唔追得咁多啦, 有愛先追啦

大家係咪見到單體已經唔想追

呢個閪POOL張鳴仔好撚靚

尾獸仲有其他勁既限角啦
35斑/帶土都唔差

真傳鳴仔頂住先

呢3隻咁既質素都叫做超忍
真係任佢嗡掛個名出黎引人抽only

封印之刻．櫻花<= 第一次睇果陣真係笑撚左出聲

我個friend 又係我隔離單抽中佐 究竟呢個係咩世界

遲下仲有止水同柱間生日

nplm

佢仲在生嗎?

有圖？

營運手法層出不窮

2個都好似係今個月生日，岀唔岀限就唔知

單抽永遠金卡

止水生日唔係都有得搞大佢MA 其實動/漫入面我覺得佢重吹得勁過3代 成日又話最強又傳說 但係就一早死左永遠 回帶個D集數又唔係出眾得去邊 留左隻眼係度用別天神之外都好似冇咩作為

止水未必, 柱間有機

根本就係佢地生日，我地就供奉做禮物比佢地

佢隻屎眼的確係最強寫輪眼
同埋佢同鼬都係天才級忍者 不過都係果句
死人係冇輸出的

極速開箱文

100LV, 1LV技, 齊忍具
BUFF: 自己, 35卡, 新竦鳴
要第2次先上到個19狀態

BUFF: 自己, 35卡, 新竦鳴, 新神佐
傷害黎講不過不失
不過單體又冇必中,個狀態仲要係得確率
打1隻BOSS都算係強力輸出
伏指數: 7/10

好難講 上集PS4個火影4無啦啦幫佢出左招須佐絕招 綠色高達

招地爆天星出技動畫幾型

陣間D人睇錯個指數，走去重課

單體用35卡直屌落去算
呢兩隻連幫帶土神含撚都未夠班

開新關

150% 技傷神威手裡劍

咁樣好無謂 game出到天花龍鳳都係影響唔到個故事
出到初袋個真數千手有得開埋龍騎兵都係冇用

神威手裡劍同地爆天星像值得刷
其他就

仆街啦...一隻大特效都冇，6千5百萬PT

好仆街

同西劍撞咗

屌 好撚鳩屎

把劍掉得啦，多50%技傷喎

2000萬收手算
om9得中特效點刷

劍比32卡算

10連中左佐仔 是咪應該G足

Ys 打埋隻活動卡西

我佛你

收手刷忍具啦

20抽中mk佐

追齊三隻啦

佐仔今轉易中 30抽兩隻 抽中部手機狂震

講真，巴打你如果發出黎，我真係會報警，等其他巴打黎判斷你抵唔抵屌，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要係終谷背景？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個巴打有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

易咩中呀，200石射晒落海喇

每個post總係有神運友不過一定唔係自己

我唔係終谷背景 係佢彈出黎撩我吹水

想問配隊 不過依家風頭火勢

仆你個街，又中鳴門 想要佐

唔緊要啦支巴 可能蘋果仔暗笑緊我個萬4yan卡住

交換 MK佐換你嗚仔

6倍點樣樣打

呢隻game連打任都要課金

其實緊急活動 大部分game都係要靠特效果架啦

唔好你幾多，8倍

得4.2

最難果關基本幾多分一場 ?

sor我好少玩電話game 唔清楚

35卡平民版睇落唔錯啵應該
不過要落隻櫻真係好難揀

勇仙體仙疾風鳴三隻4.8陪
三隻抽返黎無耐淨係升左6星未升技 ，隻老母500萬血

唔中特效已經燥，仲要俾巴打隻最速帶土神伏

有真‧35卡就唔使刷到6500萬啦

刷一張留念...但8倍真係好難攪

一步bro冇抽？

我都係@8

得7.6倍

5000

特效卡唔係打唔到就盡量唔抽啦

要睇下4倍夠唔夠屌pvp,
Pvp唔洗好高傷就得，有40萬左右都夠

當有8倍 一場8萬分
刷到2000萬即係要刷250場

應唔應該換p幣隻鳴黎打活動..？

個個月都換隻P幣黎儲，隻GAME係玩集郵嘛

200場就打齊

伊留加俾佢插左一枝骨落身體

買左pack 181 ＋3張忍卷，比完錢果3張忍卷去左邊？ 吊

今期要刷2000萬分

你幾多倍？

boot完有返

今期隻BOSS招期狂插我伊留加 是咪想嗚仔絕望

個POOL值唔值得抽 有100石係身

中到對個肝好D，唔駛刷咁多埸

抽，唔好諗

7.6

想問下係點睇幾多倍

鳴佐櫻會唔會用得著
我個肝好閒

揀完隊友之後 係最底個到有寫 特效X倍

100萬隻卡卡西無特效

營運：課啦

想留石抽帶土都難

對帶套無咩愛

其實只要有6-7倍就唔洗抽
200幾場就有件忍具
200幾好閒啦

帶土有POOL咩

P鳴 2倍真係狗也不屌

單左35石中左櫻....有14倍喇

係唔係最廢？

一貫櫻既水準囉

等佢復刻

等新年用自選券啦，唔好中伏走去追

即係上完即棄

老師其實幾大力...升爆佢打少幾ROUND 先

MK佐：識玩

防BUFF 閃BUFF
你話+個回查就唔同晒

兩隻新野招技都係普通速?

佢技1打全體都已經唔同晒啦

有佢老豆屍4咁上下伏...

新年係咪課1PACK就送自選卷
咁我唔課依家D忍道卷PACK

出關有隻BOSS成5000萬血
屍四: 終於到我啦

15.6倍

勁過屍4既

上年係，仲分左30-35COST，30COST同新辣 三款券

有卡卡西係隊唔係雙閃咩

終於刷左10分1

你目標幾多分先

有閪用咩 入哂成隊為咗打單體
35卡算啦唔好搞咁多

2000萬

咁打pvp，用黎打100pain有無得諗？不過係機率唔係必中

2隻50嗚，35卡，嗚媽 應該爆到機

得20個人有 你為咗打PAIN場場都要搞咁多嘢
我寧願斷連勝算

打算
50嗚 雙35卡 鳴媽
50鳴 35卡 十拳鼬 鳴媽
50鳴 共四/共鳴 35卡 鳴媽

遲下就唔止20個有架啦

遲下先算啦

50鳴+40佐+35卡*2
專屌佩恩

冇石抽又抽唔中係咪可以唔使打

大把人得幾倍都照打

有咩理由伊留加幫左嗚仔咁多先得2倍

佢有份燒卡已經比足面啦

8.2倍龜速打

我
得7.6

7.2

打打下有隻六道班亂入

伊留加請嗚仔食一樂既錢都夠佢係木葉起豪宅了

咁一齊努力啦

打到千5萬可以收手

估計要爆37個拉麵

打多少少2000萬先收啦
多幾張忍道劵

回體期間升緊隻MK佐

拉麵事少, 個肝事大

發現到卡卡西可以裝晒兩隻帶土眼
營運算幾有心思 雖然兩隻眼都冇乜用

呢3日要肝哂佢
半體DOUBLE得返3日

其實個活動隻眼同把武是咪無用 一件閃提高? 一件唔知加咩

神威手裡劍必刷

裝哂有冇額外加成? 轉新招? 招動畫快左?
乜柒都冇, 咁我要哂佢兩隻眼有咩用?

刷到就刷啦 忍具過咗就有排等

35卡今次應該換咩忍具？ 神威手裡劍?

咁劇情佢最後係兩隻帶土眼嘛

最起碼要裝神威手裡劍先
不過巴打你隻35卡得件忍飯有用

我諗緊洗唔洗刷返痴雄 拎埋個4件

BTW，新果堆忍具係咪當係簽名卡專武出左架喇？

Sosad 仲可以裝咩加勁佢

集郵GAME嘛，刷到都刷左先

本書一定要刷
不過可以既話當然刷晒佢

刷新關都有排....

睇錯 今次無技速書

唔係綠色果本

撚狗

pvp基本裝，神威手裡劍換走把死人劍

嗚仔副打到最後個關唔是難刷既啲分

1999

我特效得4.6 重刷唔刷好，驚爆肝

起碼都刷哂d忍具啦

簽名卡裝新忍具有冇翻身？

無可能

新忍具六道技+150%傷
簽名卡係尾獸黎

何況最難攞果件係for 6道技only

binc

個六道魔象成千五萬，點刷

見到個數已經放棄

上次ranking 7500萬我都係咁刷

新手求教
我首抽抽到呢隻
但post頭首抽表果隻係6星
我呢隻5星
係唔係同一隻黎

同一隻, 你要升到100lv再覺醒上6星

唔該晒

係咪可以開波了

40鳴招技幾好睇 只能j呢樣

重有心機刷可以刷到有50嗚+體仙/共嗚先開

抽到有50鳴加多隻限先好開波

你唔想刷都可以開，刷的話就50鳴加共鳴最好

我重要刷拉麵，唔係無體打

屌 抽哂追唔到50鳴 我不打了

抽左250石我都得隻體仙

回頭先發現 好多野要刷 刷埋雌雄4件嗚仔裝 再刷超忍 再刷今期個個
沒有肝了

生日關刷夠500個原因係咩？

請問50嗚係邊隻

抽野個度 禁詳細 原6星嗚仔就係50嗚

得番幾個鐘個pool既第一隻, 禁入去睇可以七階段覺醒果隻，唔好抽錯鳴佐櫻新pool

你引繼左呢家個ac先，因為個pool得番幾個鐘比你刷

400可以了
500係佢地睇錯/打錯

帶土係腐朽木劍定50嗚係腐朽木劍
四十歲後，不滯於物，草木竹石均可為劍。

刷到500了

50鳴好易就淘汰
帶土要睇閪營運會唔會出隻打全體耐性無視100萬以上

原來隻MK佐裝求道玉會扣血

嗚仔永遠得唔到愛 威一期就無

容易淘汰唔代表好快淘汰(雖然都有呢個可能性)

非專用會扣血

難啦
全體快速200萬傷,三圍BUFF,唔係耐性無視但就必中
單傷害就好過共鳴/35佐,起碼玩到半年以上

雖然好想組個第七班出黎 但係櫻仔

成隻game最好用既小櫻應該係非限定既戰野櫻

活動隻卡卡西勁唔勁

六道像比50鳴都無用，無咗個技傷

無人話有用

勁野唔會送

始終主角忍具
150% 六道SKILL 仲有50%素早
刷黎係為左之後D限定

白字全體200萬，只要唔係無效，就算半減左都有閃光100萬
就算唔半減都無乜邊隻有群體技閃光100萬呢個數，諗到既頂盡係體仙嗚，更何況唔計半減有閃光200萬全體
3圍又有近十萬血+十萬攻，點會好易 / 好快淘汰

減半+2倍要爽手刷超忍搞掂隻MK佐再繼續打六道

你係新手定改左名，之前好似唔多見你既

竹始終都換了 中左佐

我

點解抽野時個門打開有野飛出黎
但冇限定野出既

1隻青蛙只係代表有5星 唔代表有限

唔好緊張, 營運撚狗

開頭既話要成堆飛出黎先有

要出隻高傷d有必中，11忍就閃光冇咩難度
血呢d本身都浮雲，對面出到技先算
一關尾獸無效已經收到50鳴皮

相反全體固定傷100萬以上，11忍就閃光
呢個就難出喇，完全毀滅舊時代

抽左幾百石都冇隻限

新手

開錯門姐

50鳴要配咩忍具先有全體200萬傷？點解我得幾十萬咁少

首先你要有九尾壁畫

刷埋體同勇個超絕 覺埋隻MK佐就可以繼續刷六道

九尾壁畫係咩type？如果係技能強化用求道玉重好啦

差20%技傷 但係加hp

相差20%dmg，唔算好大分別。
有壁畫當然用壁畫，無既話求道玉都唔差

有冇巴要add FD子 毒毒無FD子

最後都係忍唔住課兩pack
第五十抽燒佐助出左50嗚
仲要多左兩隻共嗚但係我得一件技速杉
兩張劵都出疾嗚可以3隻共嗚都唔洗升忍道
不過我主力隊都係呢隊

極致輸出用璧畫
求穩陣用求道玉

你呢隊有埋六道斑就爆得機

35卡姐係邊隻? 新呢個POOL伏味好澴
但上個POOL新限嗚 都唔諗住抽
但Event d忍具好吸引咁

媽呀 我講完就中左啦

六道嗚佐一出個陣冇課都抽中哂
六道斑就抽極都冇

50鳴都唔抽 ?

其實燒卡燒佐助點解？

得返133石 又無保底 搏唔過
單體我有 限4 磁遁嗚
群體有 連續尾獸玉(生日嗚)
輔助得 嗚媽

哦.. 你有50鳴啦

咁咪則係有50鳴囉

我講緊地爆天星隻嗚個pool伏
但event 忍具好似好勁

40c可以唔抽都得, 打多幾場咁解

係粒神威手裡劍威d

六道150%技傷果件都好撚勁下
不過擺住先

暫時淨係比40鳴佐先有用
而且無40鳴佐 要刷好耐
所以都係唔洗預我

六道斑出多D 得唔得呀

200場
抵刷

雙倍point 再出隻六道班 好快刷完

200場咁少 ？ 又好似幾抵喎

around 200-250左右

7.5倍應該都輕鬆

食左4個杯麵
刷左200萬PT
有排刷

有嘢刷下好過冇嘢打啦

隻40佐用埋忍具 80lv都夠打最高個關 可以加多隻特效角

打飛機關黎講都算OK架啦

上到封牢都打到5百幾萬
雖然係特效

忍盡隻卡卡西是咪要打6500萬

係

突然間覺得佢唔值得忍到11

實有痴線佬刷到上11忍
如果我有多d特效都會刷其實

我13.6倍 640萬PT now 即係要刷多409場先有 燒杯面都燒到喊

升黎冇意思

我都刷到2000萬算

係咪刷到2000萬拎埋150%手裏劍就算

1500萬拎六道件忍具 150%手裏劍200萬

點先叫易淘汰？ 係出隻高傷必中唔難，營運出乜9都得架啦其實 就算佢出隻高傷過50鳴，除非高2倍啦，否則有50鳴依然係top class. 點會咁快淘汰

反而帶土就真係開始出場機會少啦。 要buff2技再等round 先上力又要扣血重要隊員無所屬。 相反35卡無副作用唔使等round又木葉易組。

忍道卷一次一張定係一次食五張

想問下 share twitter 同 line 個期個忍札派左未？
計緊差幾多札換到50鳴

未,最多39石,不過應該係唔會有

首先你有冇睇清楚我寫既係好易淘汰唔同好快淘汰
50鳴特點除左全體高傷必中, 仲有本身既跑速同11忍雙閃光
依家時代下既1線幾乎都必須要有呢D(同埋唔洗開技2做準備功夫)
呢類型限角係好易淘汰
好易淘汰: 出一隻比你高傷或者有好既效果你已經要讓位
好快淘汰: 時間上既問題

難比較淘汰係帶土神, 至今依然有一席位
BTW, 帶土開技2仲會扣血你係咪岩岩放監
即使營運大BUFF左35卡都好, 帶土神依然有佢既好處
35卡亦都有佢既好處

恕我唐突，如果照你講到咁空範，咁隻隻限都好快 / 好易比人淘汰啦
同埋帶土神既好處有咩35卡係比唔上既地方?真心問

新人想加入
想問下岩岩出果部機值唔值得抽？
定係跟返樓主既首抽推薦？

有石就抽咗鳴仔誕生果個pool先
得返粒幾鐘
果隻係50cost鳴仔係top tier角黎

35卡冇查已經夠難用啦

咁樣開唔開好

一隻限都冇喎

再刷

起碼最少要刷到呢隻

再加下面兩隻是但一隻, 冇都唔緊要, 可以照開

第1, 呢隻驚 傷害主宰既係耐性無視, 呢點應該無人有異議啦
第2, 要講高傷既耐性無視角, 現時得帶土神, 35卡。夏季天天係唔差(限PVP)。

咁點先叫易淘汰/快淘汰?
例: 難淘汰不過好快淘汰 1: 80COST凱, 可以制造成頓既固定傷, 本身跑速快, 11忍可雙閃光, 但技1既副作用係用完1次就冇。頭果幾點係符合晒上1線既條件。不過真係閃左1個星期左右就做翻倉管, 靠普攻既話35大波田已經唔差得過佢。
結果之後35凱上6星完全遮晒80COST凱既光輝, 大家都係夜凱點解35COST出完可以再出仲要降左防就打到幾千萬甚至上億既傷害

易淘汰同快淘汰既例子就唔講喇, 無可能唔知

易淘汰同慢淘汰: 共鳴最好例子, 5月尾出, 10月先比50鳴取締。之後出既體仙都已經遮左少少共鳴既光

難淘汰同慢淘汰: 帶土神, 35卡呢D強大固定傷輸出角。要出一隻取締佢地兩個既固定角係難既, 除非營運乜都唔理, 整隻小櫻技1一拳全體固定200萬輸出, 咁無得講啦。

帶土神: 跑速快, 動畫時間短, 有忍具即使唔落鳴媽都可以一戰
35卡: 缺查, 如果上補查/減查忍具, 輸出同跑速都會比帶土仲低, 只可以靠上斬狀態黎補番

明未?

唔洗啦 中左50鳴

係咪呢幾個月課左太多金比返少少息我

夠啦 唔洗垃圾英

你個game 名

即刻改返做我愛GREE

另一隻40佐洗唔洗練埋

升7段覺醒到底係咩感覺

痛感
手指禁到痛

窮

想試玩點知

想問新pool有無必要抽？
定係抽返生日pool搏體仙/共？
還是等下次Up好

屌你老醒中特效1忍 1.6倍 11忍先2倍
我多撚謝你呀

試下手機語音set 日文/英文

追多PACK買埋最後3張忍卷, 終於出左喇

3隻垃圾契弟第7班

50鳴認真係咪抽得過？

由7點幾8點 斷斷續續咁打 終於打到目標既一半

影完相呀櫻可以落返黎

30倍刷活動
AUTO 50鳴打晒

6500萬PT不是夢

FEEL 到好重怨氣

口十
單抽中左
佢招一技同二技 係咪要呢個活動嗰幾隻野先buff 到

樓上好閃

人單抽我單抽，我又中四星鈴音五星都甚少出比我

支巴刷哂未 我想放棄

呢隻game 我單抽淨係中過限定蠍

今晚用雌雄刷多左粒雷同風豬，可以功成身退

開始儲石
等嗚仔老豆同老母

慢慢刷啦，200場唔駛半日刷晒掛
雌雄都未到5萬pt

地爆天星d卡好唔好用？值唔值得抽？

終於到我中
貨多618+198 last 10抽

刪咗啲人，歡迎加好友
滿忍35卡

想問疾風傳第二第三關個條件係咩？
Post頭重複左

首先帶土可以唔扣血我當然知，但只係平時啲關。 我之前話扣血其實講緊pvp。

我只係唔同意你個邏輯，第一個例子難淘汰但快淘汰，咁咁快淘汰到點解係難淘汰呀

第二個例子共鳴易淘汰但慢淘汰，慢定快呢樣野根本係睇營運，佢要早幾個月出50鳴有冇人會覺得有問題先

唔好講咩固傷全體200萬啦，照你講法，出隻單體固傷180萬唔扣血行得快木葉組隊嘅，咁帶土已經out得啦。有咩咁難？

其實我只係想講如果一隻角威到4，5個月已經好好啦，點會叫做易淘汰。

其實最終都係睇營運

真係雞同鴨講
評價標準呢D雖然各有各, 但都會睇其中幾項
到底係我表達得唔夠清楚, 定你理解能力有問題
已經用好簡單直接黎說明, 咁都唔明真係幫你唔到
講到咁易去睇一隻角既話, 以後POST頭個評價LIST你黎評同翻譯啦
順手做埋比新手睇既推薦忍具 加油

BTW, 帶土滿憎恨一下係250萬 你果句"出隻單體固傷180萬唔扣血行得快木葉組隊嘅，咁帶土已經out得啦。有咩咁難？" 可以收番埋, 帶土係跑得快過35卡木葉隊 (廢事比人話呃鳩人, 比埋圖做證明)

帶土另一個作用係用黎秒35卡

4.8倍打一晚先得600萬

你都叫差唔多1/3啦
我400幾萬

邊個巴打咁玩嘢掛隻60幾LV 冇忍具嘅50鳴出黎伏人
頭先差D輸咗50體

之後會唔會再開50鳴 專用忍具 關
岩岩先首抽到50鳴

其實共嗚就算依家出左50嗚我都唔覺已經比人淘汰，尾獸無效果時又可以拎返仙術出黎玩架姐
兩邊無話邊個勁D其實我覺得兩邊都勁，都唔算易比人淘汰
帶土，50嗚，共嗚，35卡都係top class，始終技能必中都仲係好吃香，今次呢種遁無效咪用另一種遁都一樣必中
難唔難取代睇官方出唔出架姐，話唔定下次超忍出隻400固有單體
都係討論下姐唔洗咁激動

有無巴打玩帶土神隊可以加我
55899288 我滿忍未有專武求carry

明乜啫？
我係話唔同意你話50鳴易淘汰呢個講法啫。 或者係話你咁講令人易誤解囉。 如果50鳴好似共鳴玩到5個月，真係接受唔到易淘汰呢個字眼，人地一睇就覺得係隻野好易就變倉管咁 你硬係要分易淘汰同快淘汰就算啦，唔再討論

另外我冇話過帶土唔勁，曾經都係我主力。不過我只係得一隻，而家真係好少用佢主力組隊，而家啲boss咁多隻又厚血。 當然大哥你有3隻係可以輕鬆用啦，3隻帶土閃光鬼唔知乜都秒咩 如果我有3隻我都唔理打乜刷乜都3帶土。

不過我都好多謝你，有課長隻game先行得到。 我由iOS 第一日玩到而家，以前都有課不過隻game轉左營運愈做愈西我已經幾個月無課過。

完全唔係想同你嘈，討論下啫。

搭下嗲

成日話帶土要暖機 但其實成隊齊晒無所屬第一炮就打過百萬

齊晒忍具打 連續性一定好過35卡 35卡 打一下回一下其實高攻都冇拋離帶土好多

35卡最大優勢真係配隊靈活度

其實一直都表達緊各有各好，各有各玩法，無話邊1 - 2隻獨大 / 易淘汰既含意

sor 係我衰
是但入隻卡卡西就得

各有各玩法岩呀

隻game 玩唔同角配搭好多樂趣

如果有合體技就正
不過仆街營運應該都唔會再大搞，而家個勢都真係一味出新卡賺錢

for下個PO改返

大家加油

幾多倍

12倍

刷左幾多拉麵
我得7倍

無咩點數過
大概60-70到
無諗住打埋卡卡西，去到千五萬停就算

有人係都話35卡 > 帶土
一直拗幾頁

好快
我15.6倍先打左1千萬

37031316

buff完果陣睇數字以為係
轉頭打一場50體已經露底
根本唔夠查

不過35卡都有佢既好處既
至少可以話無損帶土神地位

隻六道班係咪雙閃先叫好用玩開無所屬隊，我諗緊升佢定共鳴先

六道班雙閃都係用來控場，唔好諗住有輸出

係，無所屬唯一控場角就係六道斑。

我當然知，不過唔雙閃都夠用，係pvp廢武功

全木葉易組隊好多

利申: 冇帶土神, 好羨慕, 成日借巴打果啲黎玩

我3隻11忍帶土神會夾6班or嗚媽，如果好似神玉關有3round已人又多，血量要注意下，全auto未必過晒

我會疾嗚夾舊神佐，技2再技1，一炮3百幾萬白字

隻驚要用下唔同隊員先好玩架ma，如果唔係一早棄左啦

組緊固定傷曉隊 新一代爆機隊

你有100pain
曉固傷係咪得100pain, 十拳同迪迪仔?

依留卡最尾果關你地用咩打 打打下，帶土同至又滿返一半血 我用50鳴

班

訓醒 尋日刷2000萬刷到點幾

主力用 帶土+六道班+尾獸帶土+尾獸班/鳴媽

暫時佩+十拳*2+新竦鳴

有冇網可以睇到呢戰術組合 定跟返啲片咁
e.g 卡卡西 臭雞櫻 佐助 嗚仔=第七班 戰術30%攻擊力咁

得4.8倍 要刷到幾時

隻櫻真係廢到喊，技一閃光都上唔到

好耐無玩，想問新果隻櫻勁唔勁？

上一個回覆答咗

睇黎個39石忍石都唔知拎唔拎到10粒
岩岩睇RT加埋LIKE都係得13000到

LINE個邊冇裝睇唔到

Line 16250

老母係多血D咁解姐, 入哂特效角7.8倍
都唔太難打

垃圾營運連篤數都唔做

助人CARRY OK 啦
同埋伊魯卡都幾大力

今日目標搞多隻120佐仔 活動隻卡卡西升爆佢 組返個副本第七班

助人亂揀渣 都係時間快少少/慢少少分別
睇住UTUBE片人地打機, 我開AUTO

卡卡西值得升？

手上冇咁多卡可以升下

7.6倍 200萬收工

最好刷到1500萬啦
隻忍具好勁 可以擺住先

點樣打先會有倍數？
求指教

用D有特效嘅卡出場打
你禁果關嘅慨要>特效 就可以睇到邊D卡有特效

刷到2千埋拎埋忍道卷

2000萬收工

班痴線佬已經刷完 打機定番工

佢地十幾倍 亂入一場斑等於我地刷3場

刷一場50跟住爆杯刷多兩場走過去打主線升 來來回回刷到2000萬

好彩忍到手 冷靜完之後覺得好彩無再追50鳴

50鳴好勁喎

利申：冇

我都係未儲到隊員
用緊送個隻滿級櫻同今次活動隻卡卡西
玩佢地個30%攻擊力

射左3劈半 另外追加左主線一半既石
都係無可以點

節哀總係要有我地呢d冇既去襯托有既玩家

咁樣係咪開得 同點組隊

50嗚做隊長 跟住搵50嗚Fd子 就

做咩咁傻遲左一日先黎刷

有冇人有5星九尾鳴門可以引繼俾小弟？我淨係想開局玩任務，刷首抽都係抽埋d垃圾

E家想抽都無得抽出黎比你啦

50鳴應該有排等了

我有隻共嗚 未郁過你岩唔岩

得6倍 諗緊課唔課特效返黎打
但問題係課左都未必中特效...

我抽中左呢隻

係咪好野黎？

有忍具改左加成?

算好，但唔係最好，打單體，你遲咗一日玩 琴日有50鳴同共鳴爆機角

竟然

上面有位巴打有共鳴acc，玩住先

點解好似日日都有人要刷首抽咁
多咗好多新人玩 係咪推post太快

繼續刷錢 0COST 刷返一千幾百黎洗

新手想問，咁樣開唔開始得？

其實我是來招好友的
45558447

505lv都新手

我都係想同大家做個好友

等35卡 再諗下小櫻應該點搞 隻垃圾櫻

40櫻個技動畫係點?

無40櫻 得40佐 40櫻上網都搵唔到隻垃圾出招係點

今晚上官方twitter搵下先

今朝睇line share 16250
而家16248 咩玩法

抽卡機有得睇，係右邊有個動畫有得禁落去

係上面一野打落去
好似動畫咁

35卡好用喎, 我用友人35卡, 嗚媽回查, 回唔切共嗚回, 下下出, 爽

我都係長用35卡, 根本打咩都百搭, 同埋pvp都好fit
我自己主隊係隊長50鳴, 35卡, 共四, 鳴媽

200石中得隻小櫻 呢隻有無用其實？

有, 中出完佢果10倍特效即飛

喊出黎

算啦 簽名卡咪仲dum春

50嗚,40佐,再等邊兩隻PVP好

簽名卡我都有張

有嗚媽同共嗚回查用邊隻都爽啦

今次活動卡西
耐性無視&幫40佐上閃光

兩隻35卡/ 1隻35卡+活動卡

巴打你初玩冇耐 pvp參與下就算架啦
第一次就all in pvp怕你肝硬化

係咪咁裝？

係唔係10月中出簽名卡專武？ 會唔會有機加倍數？

呢隻真係西到極點，同一個pool差咁撚遠，同一隻29cost 5星無分別

加300%技傷有機可以翻身

呢隻打氣用，是但啦

卡西把手裏劍係咩效果 ？

活動卡今次隻卡仔 35卡等抽

以80C黎講 300%技傷都係細力
估計同80凱一樣

呀叔有咩風浪未見過
其實我打算參與下就算

有冇8倍既同路人肝緊? 而家肝左幾多啦?

利申: 今日先開始打, 得400萬, 啲助人有幾個掛啲冇雙閃出黎, 唔知想點, 尤其係冇雙閃既50鳴都夠膽掛出黎

冇隻有雙閃 咁可以掛咩出黎

7.2倍 800萬

冇雙閃都由佢 唔好空身
琴日借唔知邊Q個巴打隻50鳴打落去RJ
磨到差d輸50體

掛空身50鳴是咪想曬

頂佢個肺

原來疾風傳HARD 1 - 3 真係有BUG之前

而家改返卡卡西扣幾百一下 之前一野打3000

我晒左起馬300體去試

仲有d 19掛特效角
人地食唔到特效架

咦 琴晚到岩岩仲掛緊隻19 40佐
是咪講緊我呢

1.6 倍 是咪要放棄 想打到300萬姐

你果隻都叫做打得痛
我見有d巴打掛d打人又唔痛嘅卡出黎

都話咗

如果目標只係300萬
都係百幾場啫

耐性無視7000好似好少

6覺有12000 岩岩覺完

想換走隻臭雞櫻 唔知換邊隻 臭雞櫻冇傷

如果我帶土神冇隊員 咁淨係放一隻帶土落隊定係換呢隻好

一隻40佐都唔夠打咩

一隻勇仙都夠打啦係慢d咁解，助人是但啦

我之前都刷左廿次都輸之後放棄

無卡好練咁 依家走去練下佐仔

唉，有無爸打肯加我做好友？

玩左三日 依家o唔ok 洗唔洗抽埋隻鳴門

講緊活動定其他關
其他關既話40COST系列好難上場, 除非得1隻BOSS

有愛咪抽，唔係留石吧啦

隻40助要靠 50嗚招九喇嘛再加自己招自身buff 先可以做到閃光效果

我主隊隊長共嗚, 隊員第二隻共鳴, 鳴媽, 共小李
PVP小李轉十拳鼬

50鳴唔加技速架啵
40助要搭隻卡黎升技速到閃光

4.8倍 900萬

點解巴打可以咁快

有咩卡介紹

sor 卡=卡卡西
任何一隻卡卡西都得

升忍道升共鳴定50鳴先好

活動個隻

50鳴

課金拎石刷到6000萬分搞隻卡卡西會唔會死

唔值得啦果隻

30倍打刷200場
課金食石回體就唔多建議喇, 除非真係好想要同有必死覺悟

又派多250萬

其實呢隻野邊值得刷6500萬pt去滿忍

我連雌雄個兩件都唔想打 好似好垃圾咁

今日覺左隻時代的眼淚 終鳴仲自食左隻

忍具點都係刷定旁身好D

琴日最後一博
勇仙嗚 即刻去訓 咩都唔想諗

傻左咩，課金刷隻FREE 卡卡西

本來連錢都無扣到 依加仲要送錢比我地洗

巴打都好EQ，咁都訓得著

訓著都好既 發夢中返都係件好事

無50嗚 都唔知點搞

勇仙勁

個個都咁諗就冇人刷 所以有滿忍活動卡西係精神嘅

係 前後送500萬

變左千萬富豪了 無野做 等回體打疾風傳 爆埋佢

過哂戲

營運: 我地有撚狗版保底制度
拎45札出黎咪帶佢返屋企囉

咁快刷夠2000萬

好串...

PVP好用呀料理

唔好搞事啦好嗎

比新手撚

有係威d既

變左2線角
PVP用佢真係拖慢自己速度

係

pvp 我出晒4隻裝埋料理話之你50鳴定500鳴都打唔入

想問下好唔好刷到依魯卡11忍先再刷 刷完上到7.2 同埋依家得105體上限 跟唔跟機刷上1500萬分好

你用Pain點都一下清嫁啦

唔係咁架

老吳巴有pain 加個好友得唔得

梗係刷, 條19都唔係細力架

而家老師2隻2隻咁跌，11忍左先刷新活動啦
大前題係..你係咪真係打算刷晒兩個EVENT

100佐啦 幫到你
加隻共鳴/4 提升每場速度

留低ID

但係我得105體 食拉麵好唔著數

樓上有人話課金爆石去刷

加埋我新手
37031316

為咗慳拉麵等復刻仲唔著數

87059912，我見到神 依度係咪得你有

我尋日75體食拉麵刷到90體上限

個個都股東黎 郁d就課金
PVP果陣點算

pvp 用弱體+普攻

但弱體到又唔洗用佢

弱體唔到用佢打人又唔痛

遲早都變公廁架啦
100cost好處係肯努力一定換到 唔使睇運

往死裡課

係咪有人課幾千 追50嗚

我儲5個月就有

唔好提啦

連自己ID都打錯, 要去POST頭睇番

變公廁之前會出隻更加勁既
100佐都唔係個個有啦

我個id唔啱咩

87059112呀, 唔係9912

係喎，打錯咗

琴晚肝左600萬
今日上堂肝左300萬
依家放學肝埋佢

我岩呀

上面貼左引繼ID 唔知俾人拎左未

睇下先

繼已引！謝帥公主

苦戰完發燒

拎唔到最重要果D獎

咁都發燒
咁pvp你真係準備定入院

訓左冇睇，其實鳴仔生日張5星忍道券派左未？

而家推post快左好多

好似多人玩左

唔係即刻拎咗啦咩

而家算慢返
係時候發功

精神呀 咁多位

on9一問, 神無月之陣個關2/3同3/3點開架? 定係其實冇2/3 3/3?

打3次第10關

屌啦, 蘇洲過後等下一隻爆機角
實有一次抽到嘅, 你話係咪呀哈姆太郎

係會抽到嘅 不過係變時代眼淚果陣

我終鳴都未抽到呀，唔係你就唔係你

我都未 其實我成日屌終鳴 但真係想要
集郵癮

又黎
各位又何必呢

熊馬pool果期我已經帶左終鳴返屋企啦

拉手制巴打又掛隻28COST 鳴仔出黎

我都特登唔開名

岩岩覺醒完同自食左一隻

咁想要，我祝你地下次保底抽到

要開名譴責

營運: 咁想要就早講嘛, 下個POOL實比你

可能拉手制巴打以為助人都食到特效

有冇人加我好友
11713807

由單手真傳佐出嗰時玩起其實玩到依家都仲正係得呢啲人係咪好廢

玩咁耐都唔係點中限咁

想點，咁撚多勁野

想知大家咩忍具？
交流下

伊留卡11忍係咪都係升技速?

我一個星期中3隻終嗚
等有終嗚既POOL抽個10連20連就會有

咁岩我都有add佢，好想delete

D技升滿有咩用？

仲有得跑步跑入妙木山個時我已經開始玩
都冇你個啲勁野 咁都話廢

兩隻神忍 50鳴 35卡

都唔叫得呢D啦

大把人課左金都冇你果d野

我又曬下馬先

中左重覆都無用

認得你個user name係咪兩年前已經有玩

曬卡既野

隻驚一開說有玩
岩岩出心仙鳴時，抽極都唔中，嬲到del左acc。

我都係心仙鳴前開始喎，最近玩番果時叫最強仙鳴

0課

而家見到隻心仙鳴有冇打冷震

心酸當時得佢有偽兩條命，靠兩隻心仙過三忍關

我將d特效升爆晒
垃圾助人都過到
7.5倍 1000萬now

我都係果期玩 仲記得中心仙鳴果陣勁興奮

勁！

終於搞掂

第二日玩 首抽50鳴
好似好唔平衡隻game 我其他5星出技打幾千
50鳴打30萬

如果拎走櫻仔 又冇左第七班同木葉 戰術個30+10%攻 唔拎走佢又冇咩用

你搵50鳴黎比冇得比 佢係一線頭既角 that's why 巴打建議首抽抽佢

同埋五星同六星比當然差得多

而且其他5星都要睇咩5星 大激鬥隻伊留卡都係5星 都可以打超過50萬傷害

再而且 你打幾千D 5星未升架嘛 升左再試下

最低限度我玩到而家覺得隻GAME平衡仲未崩潰 雖然營運好多鳩野

10%攻擊力唔要都罷啦

搵第二隻有用角入隊仲好

櫻仔換伊留加落走會唔會太過火
50嗚 40佐 伊留加活動 +活動卡
另外想問下伊留加11忍道用邊招好

唔會過火呀 伊留卡唔差 睇情況互換啦 好難一本通書走天涯

一定係揀技速

大部份角都升技速其他野易用忍具搭救，技速難

係呀技速

通常你見技有最速 揀技速就岩

而家好少情況會揀技傷 因為得50%好易俾忍具取代

忍道揀左技速 你忍具配返件加50%以上技傷既唔難 分分鐘仲有其他效果

所以一定技速

覺唔覺今個星期特別多新人加入

想問下2-4個隻係咩

卡卡西

我手殘UPLOAD錯左

下個POST改返

係凱仔 蒼獸

原來你問個日文係邊個sor

我以為你問兩張圖重複左個個

1-2日推爆一個post
上app台好易見到個post加入唔出奇
同埋唔知做乜連登日日吹水台都有火影世界大戰post
間接令人想玩下火影game又係唔出奇

呢隻game除左限定，普通五星根本同垃圾無分別，唔需要理架

疾風傳
1-1 櫻仔
1-2 櫻仔+嗚仔
1-3 嗚仔
2-1 我愛羅
2-2 可選伊魯加或其他技能（武器）
2-3 卡卡西
2-4 凱
2-5 嗚仔

想問下各位巴打，點解我見啲新手有35卡
但係唔見個POOL到有得抽

35卡9月中復刻過

多謝巴打解答，我都係新入坑
琴日刷十抽刷左好耐先刷中新POOL果隻嗚人同助佐

個兩隻野

雷切定千鳥勁d

無計，過左50嗚限定無得抽

雷切 個名都勁啲

都算唔錯啦，同50鳴比就一定差啲架啦

愈出愈勁會養大胃口

btw 清左幾個位 歡迎add

其實套野最鐘意係斑仔 四代

普通打都有40萬，上埋狀態都有百幾萬，算係咁

其實終鳴都唔錯，都打到六位數字，又要長命單拖清關都冇難度

活動卡卡西滿唔滿好 閃光減90%查有點吸引

我認得你

add個fd

困難疾風傳都幾難過

66789036

打哂疾風傳個困難 煩到痴線 有兩關唔俾普攻

巴打你肝足一日

以前玩陰陽師 肝左成個月

都得, 全隊求其塞D -10%查以上既即係全隊裝左魚蛋

起身又BAM多件海豹
各位早晨

呢個mode係隻game比較用心既部份 唔係下下都用強力角輾過 要用下腦

駁唔到 要諗點先唔會燒到隻野死

有冇巴打add下 50鳴11忍共四共鳴

電話已死 無電

體仙鳴裝風土珠好正，變到限四咁快，條血厚左倍，同埋唔會每round 扣血

乜原來40cost 唔識出聲

8倍打6千5百萬，禮拜六日都要開工

6500
傻左呀

2000萬收手算啦
留返d拉麵刷pvp好過啦

pvp 唔會咁搏 有得用拉麵換11忍卡西，當係用P 幣換

隻野值? 1石=2P點 要換隻帶土返黎都幾貴下

都係覺得唔抵玩

咩帶土
當用100拉麵刷，600x4=2400 P point , 都抵丫
平民係儲呢d, pvp 掉多200拉麵都唔夠人玩

啱啱好過75體 可以打3場升lv再打再升
但分加得好慢

不過都驚半減體期間刷唔切 過左就算

最後通諜

3000P點個隻 帶土

訓教 睇下點
睇下課唔課金刷隻活動卡 如果隻野有啲用 咁都叫慳左忍道11既卷
啲忍道卷貴到HI咁 隻嗚仔都係7/11

巴打，個個係語音黎

屌呀 原來3000P點買黎聽聲

語音黎, 唔好中伏

訓醒開驚仲見到掛緊呢隻真係要del

多謝提醒 好彩問左 陣間中伏買左真係要24小時聽住帶土把聲打J

營運呢次真係花式撚狗
好用唔用用呢張圖引人中伏

極度懷疑真係有人會中伏

戰華櫻拎返黎組第七班

打到三百萬已經想放棄

100佐可以暫時收返埋先
有80cost 凱可以掛出嚟，一腳踢死輝夜

如果我pvp係疾鳴，共鳴/50鳴，鳴媽，35卡卡西，已經係無位落到活動卡卡西。係咪全閃哂，將疾鳴換活動卡卡西最好

仲有100鳴可以掛，終於可以威威

有能力既話：50鳴共鳴活動卡35卡

唔使疾鳴，鳴媽/活動卡西二揀一

打撚到我懞下懞下

回大蟲巴同老吳巴，姐係活動卡卡西算值得刷 遲下復刻攝錄機，之後啲打手有10%減查已經好勁，但35卡無份要多一個攝錄機先得

題外話，想問下呢隻有冇用

得4.8倍係咪可以唔洗沖了 ？

有活動卡，全隊塞件-10%查
活動卡塞爆跑速同要第1rd開到技（要做跑最快）
咁可以唔洗鳴媽，全隊閃光就唔洗疾鳴（雖然都可以落）

唔記得35卡要另外落0查或者第1rd要開到技
所有要跟番自己忍具再調整

魚蛋係咪比鳴門先有效果？比卡卡西就無？

衝1500萬啦 auto 到嘅話都唔難

4.8倍依家差唔多1600萬

呢堆先有特效

鳴仔提我早抖

唔該哂

我覺得係無用，傷害又低
定位似輔助，因為上到三下明神門，對面已經無得出技。但技二真低on99,上到明神門之後傷害都勁低。

巴打，未加你 咩id

呢個要點打？打極都有得回血

用左兩日時間
成百個拉麵
升左20幾lv
用4.8倍刷2000萬分
就係為左幾張忍道卷

其實我得32卡，刷黎除左儲忍具，都冇咩意義雖然上次天道都有刷

求巴打接手 賣700蚊 太攰喇 玩唔落去
有意telegram 我

0雖然我都好想刷隻活動卡卡西 但係真係好攰 刷唔落手

休息下啦，真心鐘意既咪自己用忍卷遲d升上去

我隻50鳴同共鳴都未爆
呢隻pvp係咪有用 係我就燒下肝

你依家燒完肝，pvp仲點燒

我而家諗住用疾鳴 共鳴 5鳴 帶土去打pvp
我有15.6倍 燒1半肝姐 pvp再燒一半

呢隊都夠打啦，帶土轉35卡會perfect池
Pvp睇目標想去到幾點，想入排名既話真係教都冇得訓。

今次目標入200 上次218
我都想要35卡呀 買呢個帳返黎個陣已經遲左

上次二千名內今次希望800內輕肝，命仔緊要

琴日先玩 想刷1500萬 係咪收得皮

最後警告 最後警告

有需要既可以add我

唔該 柱間好慘

頂 今個月又得返30個拉麵 又冇得追pvp

蕉fd子

話左係哂頭POST個文件到.....

7倍刷到600萬 幾時先 2000

收工

刷多500萬拎忍道卷啦

新限櫻有冇用？

聽日打埋佢

刷招待拎小小石先

新手岩岩玩抽到新pool隻六道鳴之後
係咪可以留石先 呢個pool好似無乜用?

仲有既咩

原來冇左 咁佢抽野個招待卷抽野有咩用

冇用

無玩一排玩番
35佐助係咪廢左? 仲差3lv先滿忍道

悶到走左去刷多隻號仔 有隻六道嗚仔 假首抽

想問下 忍具A洗唔洗刷 依家隻號0cost+double 刷定特大會唔會好小小

刷定一堆百零粒到先好D

玩左2日 而家要整裝定爆上120lv

同埋食左勁多本書忍道先升左1lv
滿左lv係咪食唔到書

5星必升

3,4星 確率升

用住先慢慢上120啦

對你現階段黎講分別不大

重玩用隻50鳴起手，依家係咪打下任升ＲＡＮＫ先好Ｄ？

可以一戰，如果有更勁就慳返

7.5倍收工
3/4星忍道卷0吸引

3 4星忍道書應該逐本食定一次過食5本?

我自己一次一次食 升唔到就升唔到

咁都0吸引

十幾張4星唔升真係平常事

冇拉面冇得傷肝
打得380萬

呢9張3/4星忍道幫左我隻鼬上左1忍

仆街了，呢幾日掛住玩mgs5 未刷完

蒸籠巴果500萬分就刷埋佢啦
升到1忍已經回返哂本

Total 爆左幾多面？

我7.5倍
500萬分換幾張3/4星卷對我黎講真係狗也不屌

冇計，20/30左右掛

爆拉麵打屬珠仲好

手制巴係咪唔玩 見好少on同掛隻咁既鳴門岀黎

想抽推薦個8隻係唔係抽超超忍祭？

唔係
依家未有POOL抽個D
要遲D等佢復刻

唔開PT雙倍
順便升LV
依家先打到900萬

咁宜家首抽邊隻開局好

衣家6道鳴&佐 兩隻先好開

即係超超忍祭限定個鳴佐？

而家開好蝕 活動完左個3隻野就變倉管

咁宜家應該抽超超忍祭定超忍祭

Thx
咁我慢番少少打

得1個pool 根本冇得你揀

合左59粒土 雷48 幻41粒4*打左兩個幾鐘

咩黎

忍具素材啲珠 每樣打返100粒4星

點解D人唔鎖左個助人
要放D特效角出黎

連大蟲巴都睇唔過眼,睇黎POST頭要教點LOCK 助人

屌 即係抽超忍祭抵d

等緊下次更新出咩角

求加fd

加咗

徵召八門凱

屌，計過都係唔打了 唔夠時間

我係到打緊䧳雄 打三場25一場15刷主線升線再打換玉

你玩幾日已經221lv,cls

都唔明你，隻野冇咩用仲打6500

無用咩 我打到3千萬了

多到仲有成百個放唔落
有幾閪真係不言而喻

點解會咁多

刷玉

有用呀 我auto 打左成日先2千2, 放棄

刷屬珠
一堆堆

d 玉多到要掉喎 因為抽唔中

隻限櫻都幾坦下

打幾多

2200萬棄坑

cls忍藏開到500

開左500+140
刷到嘔仲要仲倉務員，索性開多D, 要覺醒升lv 都輕鬆d

隻卡西打幾多呀

爆唔到忍就升都廢事啦

技二先係重點

唔係試左傷害 勁先考慮打架咩

技二only

剩係減查勁咩
有回查角就唔洗考慮啦

有減半 主線唔洗體力緊係升啦 遲下食個杯面都抵啲

減90%+每人裝減查忍具諗得過，不過唔要都得嘅

睇唔出有咩值得刷到6500
高倍率就話刷姐

刷緊
但唔知刷黎做咩

諗起每樣4星忍素都刷100粒就人都癲

冇野打 而家放置算

幻42 火77 土63 雷51 仲有五種個位數

見佢技二比較獨特 平時都唔會咁搏

忍具?

其實唔洗咁CHUR

4星可以係而家雌雄開度換

3星而家得閒先打百零粒啦 (全部加埋 )

好急住用咩，等天天啦

入隻高速補查咪一樣出到技,仲有BUFF WO
呢隻咩都冇

我刷完應該都係倉管就算
PVP都唔會有佢上場機會

我以為ching話每樣4星100粒
由5點刷到依家

咁我都唔刷了 4忍道了

望一望生成 兩樣10粒再加兩粒合一次
刷多啲留俾孫仔用

因番自己能力架喇呢D就
話晒我都抽到30倍, 唔打到6500萬都幾對唔住自己
PVP我成隊第1RD都出到技, 要佢減查黎無咩意思

應該有排你用

呀爺冇野留俾孫仔 唯有留4星忍具素材

其實係

果斷斬纜啦，半體又就嚟完

你地點解刷咁辛苦
我auto都刷到 20萬一場

我auto 都刷到呀
8萬一場

個個都auto到 我得15萬一場，但得120體

辛苦係因為要刷好多場
唔係auto唔auto既問題

我百五萬就停左手

玩得耐愈黎愈覺得event 同限一樣 追極都仲有

感覺上半減double就刷到1500萬先停啦

都係果句有嘢刷好過冇

中左架仔伏 差啲翻車
擺隻1級50嗚咩都冇

你刷雌雄換仲快啦，一場都四粒

刷緊 25體咁刷 順便升rank 肝埋聽日全日我應該會癲左

依家仲肝緊 希望聽日1500萬到

岩岩先開始玩返，肝力有限，應該集中打邊個EVENT先？

肝雌雄 1500萬 個像

聽日繼續刷忍材同覺醒材料

特大[呎]差2粒,水差47粒,癒差47粒就全部50UP倉底

心技體勇知就打算每樣刷返20~30粒

會刷到火滾

新手岩岩加入 睇到頭版 想問新手POOL係咪指好平30石抽1次11連個個係大伏

無活動角有無機

係 果個唔好抽

唔該巴打

得，食拉麵打吧

火之意志由你繼承

原來大蟲巴係巴迷

買左巴先睇下post
總有熟悉面口出現

糞營運只識出限
一pack $680
算你唔用an機
Ios平小小都要678
計下計下，屌那星
兩個月加埋前前後後儲撚左91札
但隻隻都係垃圾
已經冇追屍四鳴媽
追埋真係死得 140札都黎

我諗住我上個月有67札都算多 仲有人仲多

特大已達成 人也癲

唔識日文 1500萬個像效果係啲咩

post頭有教

1500 得7倍上唔上埋2000好

睇你 我覺得上2000拎卷博下都好

任務
心22/20
技20/20
體12/20
勇0/20
知0/20

你真係好神心

咁玩法好快爆機
我仆街了，打得500 幾萬，點追

半體打抵過50體一場好多
橫掂打風冇野好做

係今日追距，半體完前追唔到唔撚打啦
留麵打pvp

訓陣都好 知打左4粒冇再跌 訓陣再打

我都係咁諗

韓兄

みんなでお祝い！ナルト誕生感謝祭！

twitterでは約16,000RT＆いいね達成✨
LINE@は目標完全達成✨

ナルト誕生祭を
一緒に盛り上げていただき
誠にありがとうございました！

報酬付与は月曜日です

屌, twitter唔夠數

算啦 有39石 同一張5星忍道券

仆街少張五星卷，鳴仔生日咁都唔做數

我懷疑line已經篤左數

肯落波未 想睇醫生就掛足全日八號

肝到個肝要睇醫生
巴打保重身體

感冒咋

隔半日已經27xlv，真係痴線 幾日已經300lv，你都係第一個

因為我食卡士蘭 肝美健

達到目標後 唔會再咁肝 留返有活動先肝

1500萬就停手 可以抖下

尋日打左30萬分雌雄換特大 跟住依家打緊啲超忍
差6粒勇就20粒完成鳥

抽到隻櫻 個肝無咁傷

隻櫻招技真係3隻之中最白痴既一隻

搞掂

得50萬傷 仲要齊晒3隻先係

毅力之証明

我諗我如果有30倍我都會學你咁癲

打算肝多日升50~100RANK 上350~400

cls

活動隻卡卡西有冇上場必要

無

同埋忍道咁升得快 total食左10張 4星 30張3星 升升左3lv

邊升得快 我升極都係7/11

癲佬arrrrrrrr

你好彩啫
大把人5張4星都未必升到1lv
3星更加唔洗講

post 92

岩岩先試完

9張 四星升唔到 黑仔到

咁快又一個post

9push

所以刷定啲忍具俾孫仔 冇忍11都有忍具俾孫仔玩下

剛剛先打到1千萬

一邊打牌一邊auto 岩岩打完千五萬收工，準備pvp

大家覺唔覺親生仔生日真係太小野玩 上年都唔係咁

我開住ps4 auto都唔得閒按

想問大激鬥3/3點開

打完2/3 咪有
打3次第10關

push